14日之後又14日，14日之後又14日，14日之後又14日

屌你老母見到又14日嬲撚到
依家唔洗武肺都夠迫死我地啦
再見到熱門推埋啲乜柒宮崎駿少女時代即刻火都黎埋
又乜柒都唔做得，行動post又無
唔知係到等乜
林奠你個老母臭化幫啲武漢大陸佬含撚啦

岩岩食完飯
咩事